Virtual Youtubers討論區 (552)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

今晚好正

博士啲瞄準廢到

Lm
SANS

lm

仲打緊

隨緣流
鳩瞄中就會中

病嬌火太愛Sans殺多佢幾次先

Lm TMT

Rip sans
好撚慘要比人刷

變咗SANS生存耐久

會長聽朝cooking

病嬌抖M黑肉精靈

Haachama

原來係呀火打到想停嘅耐久

又聽聽下ptr瞓咗

雞

實質asacoco

兔仔家陣個到

同會長collab吧

youtube終於生性

唔特別search真係唔知佢有開台

asagohan

睇唔明

打橫訓係張床度,姐係早抖

個張被來

衾被瞓

▓▓ <- 打格
‹ : ) <- 龜頭

哦 明了
我仲以為佢仲同nene玩緊

▓▓‹

0/10

巴打用咩耳筒帶住瞓交

溝死女

坐喺電腦枱前聽到瞓

#SaveSans

Sans虐待耐久

真係咁有助睡眠？
我見佢Dlsite有賣個10小時版

阿火避重力點解避成咁

點解要打第三round.......

唔知今次天使要煲到幾耐

又殺多次

SANS又死喇

sans

即刻過左

又贏san

SANS

如果佢唔打第四次的話....

呀火做乜又打SANS?

殺完Sans一次load save再打會有特別台詞
我諗佢係想睇掛

我本身就長期唔夠瞓 一合埋眼就會瞓著
我覺得有用嘅 但效果因人而異

究竟sans得罪左holo咩
比成班女殺

夠竟馬娘玩乜春 跑完跟住跳舞

打上癮

第4次

比人日輪夜輪

耐久殺番30次差唔多

第四次

玩配種

CLS 第4次

佢要殺返sans3百幾次幫天使報仇

跑第一企Centre

公主見到個牙叔好興奮

公主台笑死

比SANS話有病

唔知今日會玩幾耐

可以開個HOLO殺SAN大賽
一個鍾內鬥殺得多次

會長聽朝個個 應該起唔到身睇

巴打小心身體

第二個Sans

有隻豬入左會

唔建議迫害天使

最低3個鐘啦

TMT lm

SANS又死啦

Sans 又又又又死

阿火又過了
打到熟哂

Sans又死多次

第四殺

熟手到

SANS:真係俾我抖下啦

鎮魂曲

一開始->過到一次sans嘅耐久
最後->打到呀火想停手嘅耐久

終於唔打了

呀火個耐久幾特別

又嚇親

震驚！黑人公然在直播屠殺白人

可以玩偽善線

Sans：我得罪左你咩黎

牙火有冇講點解要係咁打

仲笑得咁撚開心

佢已經玩唔到P線

有特別結局+佢想打

耐久

兔仔

關卡設計好玩

SANS同CLARA對白唔同左

笑得像一個孩子

平時火冇話耐久都5,6個鐘
今次講明耐久

佢找到數
都打左9個鐘

半精靈講得出做得到

天使都有做廢老嘅資質

BLM

唔使睇都知佢黑口黑面

天使聽日有收錄，話可能一日都冇機會開台

無限輪迴

天使打sans打到左手勞損

打到咁博做乜

同接留到1/3人已經每次都10k人

公主條舊路

好早

香港時間5點

唔瞓教或者會跟到

啲人成日係twitter share一部份youtube highlight
佢地係下載條片落黎要剪定係直接可以係youtube share 落twitter個時搞?

希望只係one-off project 而唔係long-term project

跟到第二日返工都舐嘢 睇重播算

天使話將來會有collab 歌ってみた
冇講同邊個

你一講完astel 就出現了
不過你唔睇

諗緊睇公主定天使

chatroom教緊天使跑馬同做馬主
聽到一隻馬幾貴就好驚訝

大小姐件衫幾耐無見過

真係幾耐下

我諗2.0之後無再見過

最協識多咗人有人陪排rank

かわ余

差唔多係時候幫耐無出個批人出

食用型asacoco

astel把狙準到

公主又睇咸片

玩左2日真島都未見到

被人輪係一件幸福既事

無野做大家黎鬥蟲

From裡板 2月同接數據

天使讀sc個陣留低嘅人都多左

真係廢4個月都唔夠

珍

七萬九人睇牙貓生日cover柒

兔仔同船長真係好勁

玩左陣
一場就玩左半個鐘

睇番天使爆機精華

放心 呢個係一個正常既演變過程
單推->DD->單推->再DD
我就係成功嘅例子

放心
我係座長->兔->DD->最後都係主推兔

主推可以多過一個
只要你有肝金心就得

C.V. 嗰個column係咩嚟

所以我先主推一個

coefficient of variation

Oh shit. 係喎

你
臭DD

izuru

你推四個算唔算dd

唔好拆穿佢啦

到底呀船幾時放個mod出黎

Lm

貓又個7萬係邊次

其實我唔係好睇得明 Google又話係undying的蝗語

贏啦
邊次唔贏

反而想知rbc係邊次

生日

係咪日文食字爛gag

姐係放送事故嗰次?

座火依pair真係好正

呀狗成日開10個鐘黎計 其實都好高

皇上39係開台次數?
咁癲

但我覺得呀火真係好比到人一種主動feel

貼漏左張

不過請大家記得咪鬥蟲上腦
太多因素影響同接 當參考下就得

佢成日2，3動

心心好勁

諗一諗百鬼直播唔多
但佢啲sc唔少野

牙鬼仲多

平時表現出黎主動 實際想做被動嘅角色 依種反差先正

發緊夢嗰時？

天使龍都係26次
開台時間又係冇商量但係成日同一時間諗住開台結果撞埋一齊

牙座真是有好撚gay的感覺

佢真姬

真
但我鐘意佢明明有唔少少女位，但佢表現都係有好多男子力呢個反差多

因為佢真姬

好好笑

我鍾意天使龍都係呢點
明明天使性格好熬底，玩horror驚叫起黎女仔到，但係對阿龍永遠都充滿男子力

忍唔住咁笑左

所以呢對先有咁正

好cute

就快追到隻雞隻首原創

本身雞首og都唔好聽
1姐唱得仲好聽過佢

天使仲未出廢片
仲諗住出廢片之後訓一陣等睇會長

阿雞啲歌調到把聲好公廁

佢調唔調都唔係好聽

好多無情sans民同無情廢片民
同無情meme民同種
都係平時基本上唔會出現但冇個陣就嘈住要

訓一個鐘睇會長

大家起身未?

未瞓

開始左

睇親個USDA都睇錯USADA

餓住睇人煮早餐

係落油啊

話煮自己最常整
天使都好鍾意食嘅早餐
第一步留油已經贏Haachama

真係認真煮

haachama cooking 唔存在嘅嘢

用較剪啦

會長話天使未起身
所以攞較剪
不過我覺得佢可能未訓

乜能野tskk

一朝早就食薯條

美式早餐o黎o既

仆街 見到都肚餓 桐生可可我要鯊了你

咁人地鬼妹仔黎

屌未天光就jar jar聲

好美式
天使都成日食

油+熱量

屌...肚餓

Chatroom:落油已經好感動

會長：又唔係Haachama

我凍

加多隻蛋一流

仆街 原來做做下野已經夠鐘睇會長

神父好波

佢係我屋企煮我點會唔知

係中間落雞蛋
之後打散佢
仲話可以落芝士
話今日個肚嘅狀態唔適合落芝士所以唔落

整完啦?好似得幾啖

用星街隻碟

呢個新企劃好恐怖
睇完嘅人一定肚餓

唔落茄汁點食

好簡單，但真係好夠做

整多個印尼撈就perfect嘞

夠食啦
不過真係估唔到佢地早餐係食依o的

早餐唔需要菜

早餐就係卡路里

呢啲地方真係好美國人

屌你
叫我一陣整印撈加蛋有咩分別

早餐黎架

天使鍾意落芝士

會長話美國早餐係薯仔同beacon

但唔落醬呢下就算左

有Bacon其實夠味

咁我都係會落個茄汁
反正都係要食，一係就食好少少

KISS助かる

又落醬
好似係日本燒肉個隻
同埋話可以落crazy salt

我既落話蛋黃醬

煮完就應該再加個早餐ASMR

都得 唔差在少少芥末

有蛋汁is ok

只要整多隻早餐必備溫柔蛋

佢本身有蛋就唔加都無所謂

芥末好似有少少唔襯

唔知天使係咪見會長煮嘢食開台特登唔出房
定會長岩岩訓醒以為佢咁早一定訓緊覺
或者佢up完廢片就因為要收錄所以訓覺
如果唔係就可以見天使拆開包薯條

力千戀了

但真係少簡單就真

唔知會唔會間唔中就再做一次
定係因為會長今日要早起身就做
其實幾有趣

煙肉炒薯條?

但我好肚餓

煙肉炒薯條+蛋

好想加碗飯

可以依家食早餐

依家想試下整
不過屋企冇薯條
其他嘢都有

洋蔥

仲開緊工呀
最快都要8:30先得

recipe

煙肉炒薯條+蛋+烘多士
凍檸茶
完美

我完全諗到一陣食咩好

靚咁多嘅屌

水

有冇薯蓉

屋企有薯仔
整薯條的話仲不如去超市買薯條

呀露今日應該就1M

Nene 500k
446 700k
座長 600k
呀露 1M

睇下阿潤有冇心衝耐久
而家一定得

正常就會嘅
除非都想唔耐久咁1m

Mio

廢老miko

岩岩玩左陣就發覺真心好玩

Mio張圖睇到我好撚餓

岩岩睇完美式家陣到日式

上幾次開台已經係咁咳 仲話呢啲季節係咁
一路apex一路咳

一起身就mio
btw 雀聲好應聲

望下右上角張圖

起痰

4月

係我做緊野唔得閒聽個陣先講

有得揀 會揀Mio做老母定雪花做老母

好難選擇

今日冇直播

唔洗諗
Mio媽媽

真
無選擇嘅空間

雪花

Lamy梗係做女友

但MIO可能會虐你

比起家暴嘅lamy黎得好

Lamy 適合做隔離屋嘅人妻

想同拉米日日玩恐怖game

一個樽車埋黎

梗係團長做老母

痴線佬

同Lamy玩媽媽play

梗係船長做老母

milf

新大陸 牙潤

是

Lamy係情人
MIO係老母
船長係家姐
團長係隔離屋既大姐姐
AME係女友

日日飲奶

Cls

我要曬.jpg

諗起filthy frank

呢排個個輪住喉嚨痛咁

一轉天氣真係易病好多
更何況社企

起身睇完會長好肚餓，屋企冇佢咁多調味料是但整
冇薯條用薯角，冇煙肉用腸仔

睇完會長同mio媽份早餐
再望返自己份早餐

淨麵

打sans點算

兩粒粉果

所以叫左份幾豐富嘅早餐

100萬耐久
肯定上到1M都未打得死

岩岩睇完
笑左出聲，睇黎團長仲未明佢唱歌幾有魅力

我唔想再睇
Ptsd啦

T0歌姬
雖然我聽香水多D

團長同牙羊首king每日聽一次，心靈寄托

一隻蛋加條蕉

淨餐包

團長唔岀cover真心可惜

鬥慘大會

冇早餐

唔食早餐

lamy又仁叫

大家平時已經瞓得少
至少早餐食返豐富啲

我都想

睇住mio媽張圖送餅

lamy

原來Risu同iofi少人睇過anya

Lamy 有旋風斧用

Risu佢唱多幾次歌就會高
但問題佢真係唔會唱
Iofi明明好睇

劍蘿平時已經係得6,7百人睇
lofi居然仲少

利申冇睇

ID一期全部都少人睇 係moona叫做彈起左

446係咪手推車同過山車排到咁高

仲有MC，雪獅果類都多

咁多個節目手推車真係最痴線

點解會食到早餐

有專武咪好
香腸大戰果類好過下下都MC

空媽新衣裝予定live
3500like 0 dislike

35今晚又跑馬

全職賭撚

RBC

Rbc同接點都叫好
但risu捨得歌回未，等到頸都長

咁446都幾多專武 仲要本身有堆fps

佢首廻廻奇譚入左腦而家聽返正常被會覺得怪

皇上個早餐都好似好好味
利申:食左茶記早餐

座長今日過難啲

真係識打機就唔出奇
holo來講係稀有

其實睇開唔開耐久咋

座長應該唔會耐久啦

本身446打啲驚都唔多人直播
呢到已經係市場黎

覺可以唔瞓
早餐一定要食

會長今朝個早餐

我到依家都未試過諗到佢諗嘅野

整咗容之後twitter活躍度500% up

天都未光食咁油膩

起唔到身食早餐 一起身就係梳洗執野返工

美國人早餐鋸扒都有

睇番個表3期生真係好勁

茶記嗰啲計唔計

3期係holo彈起的關鍵

又迫害

3高早餐

我無睇到會長朝早煮嘢食
我gachi失格

nene
其實lamy 係印象流識煮野定好似白上咁有post 煮野食相

爛狐

連v早餐討論區（552）

佢都係叫返PIZZA食算啦

點解會趕得切去茶記食早餐

486

聽日last day
冇人理
打完卡落街食早餐

又lastday

點解用又

最近都聽唔少人lastday

個還原度

慳返d錢掉sc買goods

又仁王又DQ, 打到幾時先爆機

anya 2月都幾多collab

holo班女個個都係好老婆 全部都入得廚房

真
牙心

lamy識整野食
未搬出黎果陣屋企有焗爐 會焗蛋糕比屋企人食

佢keyboard應該唔算太貴啦

心心係我心目中係最叻煮野食 咩都煮過

想牙心日日煮野俾我食

召喚獸黎講，最得意真係大福。
第2係gura 隻 bloop
第3係ina隻章魚

說好的勤力鬼 原來得7次

岩岩check左 2次唱歌 3次apex hea過公務員

咁仲有集體活動（皇上channel）+演唱會
算係咁啦

仲有twitter
😠👊

Cv percentage 係咩嚟

媽的爛橙

呢碟嘢喺茶記起碼賣三四十蚊

一週三動呢

應該係coefficient of variation

唔係仲有雜談咩？好似有？

越細個mean越準？

省略一切解釋，CV%愈大=每次直播人數變化愈大 (同自己比較)
大致上係咁

老師嗰103%是咪嚟自無情asmr民

會長就係meme review、moona係聯動、老師ASMR？

RBC係collab

Moona 係生日嗰次

唔會食死幾味 其實幾好

好少 點夠飽

老師同moona都係二月生日

係噃

Iofi 主要係雜談，仲要一日英文一日日文一日Indonesian 咁
同接分散哂
Risu開台比我想像中少，呢個月仲要集中坃NieR

團長開dq

團長就嚟變底邊

成個禮拜開唔到台 無計

想睇佢卡關

支持女友

我近期食厭咗心心食物

對唔對得住你個名

今晚大鑊

咁你無野啱食

其他三期都咁勁, 希望牙團唔好有壓力

買定D靚針線

劍蘿

一姐拯救底邊

兩個毒撚

一姐至今未同JP單獨聯動

劍蘿應該已經係佢第一個EN以外單獨聯動嘅人？

係,比劍蘿破處

係，之前同moona都有跟埋華生

朝早10點

點解要Big我都反烏頭

污墮

加埋個死人emoji. 咩事

鯊唔識日文，JP冇邊個識英文，又真係好難單獨聯動

牙心

牙......邊個邊個

呢個組合既出現都幾有趣，劍蘿好似話係鯊魚之前搵佢打機

自從Ame and Mel 玩到keep talking and nobody explodes 之後我覺得無嘢係無可能
但可能只係boing boing 之間有感應

會長應該係最好選擇，鯊魚應該都想，不過我真係信有禁令

而家反而阿心真係機會最大

dbd又係同接毒藥

又傳心

我好幸福

一姐出咗聲話有睇haachama

乜講到好似識晒佢地本人咁

好多個都提過話想玩啦，講到好似知道咩天大秘密咁

佢地係洗龍之子個tag

Bora

會唔會有Towa同猩猩

好可愛

Sans好慘

又準備訓教

今晚8點又大撞車

S ___真得很有趣

咁樣我諗到第二d野

點解yostar會搵vapex賣廣告

清楚

冇可能

原來有人烤全熟呢個神回推介大家睇下

我女朋友

你地都可以收返埋先

真

lamy真係好過份定力少d都把持唔住

唔係百合就得罪你

pedo

有下本音都出埋黎BTW,黎個意外其實係幫左公主加分又幫到工商，winwin

佢成粒鐘一次都無玩過全程都係到等

hololive本質綜藝咁先有效果

買部DQ PS4番黎就係打DQ

皇上

阿羊都係今日voice training

35好撚似d廢老

加推嗎

單推HOLOLIVE

google translate令我好失望

播種唔係成日出現

竟然玩MC

我twitter Comment度未訓醒にゃっはろー左天使

卡哇伊

又要蕩失路

牙露要挑戰Kanata

收工要衝返屋企都未必睇到

好似仲おはかなた過阿龍

Noah嗰ed真係好好j

ぼいんぼいん

Mel又出現喺collab到

妖狐

原來會長有PS5

仲要係Sega直接落俾會長嘅工商
幾時衝Sega

案件

Btw PS5

比住先
SEGA

衝sega定sony

実は先日…SEGAさんにカチコミに行きましてね…
この案件をですね…ふふふふ

N支A今次又點贏法

SEGA

衝蝗都冇力
仲衝索尼？

沖不動沖不動

一月中定二月頭會長就有講過有案件
當時仲諗邊個咁大膽
應該傾好左好耐

真係估sega唔到，唔想14億市場啦

佢支那term形容牙龍係咩用意

衝到衝左啦

天哥是我方卧底
给蝗送了NS坑牠跟世嘉毁约
赔钱毕业

不願面對

睇番尋日水醬做深蹲真係笑死

上年11月樓花革命已經講過沖SEGA啦 全部收哂皮

sega,我要鯊了你，這是tmd支持td的fh公司

人中7之前會長好似工商過
點解俾完又俾?

玩過唔等於工商

你點搵番條link的

妖你咪問啦

2月 4期idol服公開之後
話近期有兩單"案件"
四期一單, 詳細未講得
另一單冇透露

人中應該係"冇透露"嗰個
咁四期到底接咗咩工商

一定是fh，日本鬼子哪次不fh了

日文案件既意思都係用係商業案件

中文個種"殺人案件"個案件日文係用事件

一出道玩好似有提過係工商黎
不過太耐之前唔係好記得

不如會長夾公仔

我GOOGLE打 "SEGA 沖不動" 已經有條巴哈link啦

日本共碩個社長切腹未

星街都要整地雜談

enderman召喚

到公主

佢抽真係無咩驚喜

我要PS5

扮睇唔到

ps5 gang

真係太大部
我ps4switch全部放自己房，平時關埋房門打機，ps5大舊到咁一定要放廳

想做菜

抽到先有得煩

抽唔到啊

手痕撳咗入去睇......要去邊度先揾到班哥布林
個版好似仲少人過連v咁

頂唔順D人可以冷靜下先

係出面vtb討論個版

等睇十抽就中

Playstation飢餓行銷，

遊戲開始唔再搞獨佔，

機又阻位又柒風扇咁，

值得玩嘅起碼等到下年

到時岀slim版

以後SWITCH+PC就夠

卡炒得仲勁撚過ps5呢

因爲今日人龍7 PS5國際版發售

好似會係玩英文語音加日文字幕

仆街今次我真係輸咗
我都未有時間睇返今朝個早餐直播, 話唔定會直頭唔記得睇
原來佢哋先係gachi

出slime版我一定買

不嬲HATER先係最鍾實既FANS, 因為佢會睇哂D直播/片去搵你既問題

史萊姆版

出bd2， ds4既話就會直接出機

啱晒會長 真愛粉

佢地一直都係Gachi黎
追阿龍追到好似我睇天使咁
估計仲會睇幾次黎「分析」

不過阿龍呢個早餐本來就係日美雙色嘅早餐，加埋日式調味料，天使都話鍾意食
全美式係用咩焗爐之前就直接pancake+糖漿啦，搞咁撚多嘢做咩
根本佢地一直都係有stereotype
最後都係想講美國=邪惡

炒薯仔好好食
有焗爐其實仲方便

仆街Sony 抽籤抽到我團火都息咗而家唔使買
可以等PS5 pro

理撚得佢地啦
喺班哥布林眼中會長呼吸都係錯

我就話做咩琴晚讀SC個陣話玩人中7係咩事
明明人中3玩完個日都話直落人中5
原來係工商o黎

星街一開始冇mute

夾硬恥笑會長唔識煮,

自己食齊成個元素表,

支又嬴

睇完會長 入返d急凍薯條先

我都想食

皇上又黎

裡面有幾個可以自己煲豚湯

一陣去超市買

急凍薯餅都好正

一樣整法? 定氣炸

生食

通常都係焗爐或者氣炸

會長咁炒反而少，因為麻煩啲
會長係為左好食啲先咁做
係啲然人唔知姐

仲脆過油炸

我屋企有焗爐但我覺得炒野仲簡單

焗 or 落鑊煎
當然有氣炸實OK啦

牆入面既喪屍
巨人

睇你想洗啲咩
氣炸同煎 都覺得幾好

笑撚死佢一挖開見到兩隻creeper
叫住衝左出屋

星街嚇到手震係度叫
今日天使唔係度冇人教佢

笑死

見到嗰下勁恐怖

焗爐唔使洗嘢
直接塞入去等就得
炒的話又要落油又要搵其他嘢配搭又要洗pan
係趕時間先會直接炒嘢

去左拎武器了

負評是我比的
希望你可以反省

望到farm都驚
話呢個世界同星街唔夾

大家好
無馬娘玩，我又返黎呢到

唔會反省

收工都冇得玩
main到7點

竟然咁早開台

我都係
依家返去睇住星街等到7點
希望阿星可以播3個鐘

你仲可以睇rushia 應該都過硬3個鐘

星街明明殺人完全冇問題
見到mc啲怪驚到

今日係初號機模式

咁就好

琴晚唔夠瞓 今日頭痛到爆

唔係apex

星街中bug d土浮喺空中到

星街嘅mc仲恐怖過阿龍玩嗰陣
天使真係同居組係mc嘅守護神黎

焗薯仔 加芝士

Line又響
係咪姐街搵佢

阿龍今朝有講過天使鍾意加芝士
上次haachama同Kanata，Rushia玩嘢食都有落

早餐想簡單咪會長個隻

露見過風車未

星街想玩兔仔
隔離屋咪有兩隻囉
順便可以攞翻隻碟

Peko!?

100萬應該都未見到

族長

呀露咁打法
隨時耐過天使

好似係真兔仔

露醬玩得好過天使！？

講完就燈

呢隻line兔仔
佢成家人都好中意

好明顯你根本冇睇

兵不厭詐

岩岩先得閒

天使間房真係有養兔仔

又要睇到ptsd

好似仲有倉鼠

星街頭先係咪扮會長扮村民

冇馬跑 睇團長喇喂

露醬又一個小兒麻痺

開緊工點睇呀

佢part 2 好多初見位算係咁啦

仲慘過一開始嘅天使

我預備好中風㗎啦

我都係一路睇一路扮工

睇樣真係好屈

很可愛呢

預備ptsd好過

想norio媽媽養我

邊個嚟

かやのあい

我想要羽衣媽媽多

犬山 個老母

啲相假㗎

團長對dq竟然真愛到喊

皇上出翻嚟了

皇上咁都打到500傷

るしあ打到咁，睇嚟可以打多三四個鐘

犬山老母唔係等於犬山本人？

(爛聲版)

人地個設定係咁 咪踢爆

5大條件

又跳錯位

g那傳心師

ねね老母
大小姐老母

我唔洗結婚仲佢個仔女就得

boing boing Twitter Trending

犬山老母攞台灣飲品是咪反支

黃上場場啲隊友...

殘體字嚟 奶共奶到仆街

個設定唔係業界默認左？

皇上俾人一槍秒咗

去撞場帶佢未

翻緊工

又有得聽獅白唱歌

6點

打手

平時LHG啲留言得負皮

反得越大聲通常都係ガチ

E~VA~

呢個真

今朝食得太油同高熱就出事

唔睇晒臭雞D twitter點搵到嘢嚟反

牙鴨

應該係作戰會議嚟姐

個胃未好返就章魚燒，緊係奶野

工商先出事

牙鴨有啲lag

其實佢今朝有講過依家肚嘅狀態唔適合加芝士
之後話Kanata鍾意加

拉部PS5去廁所直播囉

牙鴨提咗nene個生日直播
好女仔

其實外國係咪無好返要食清啲嘅概念

日本人病都識煮粥( okayu ) 食

貓宮

屌，已經睇左

睇多次

唔係講笑 我真係覺得有班係打住反會長既旗號繼續追
支式政治正確

本身都特登等上架先睇

唔知今晚小學生會唔會開台
睇天竹鼠車車呢

會然車block完又課
另類支持

呀露應該100萬都未打完

家陣啲1M都唔興耐久

我真係好中意睇會長嫁

打咗咁耐d死法完全一樣

天使

我喜歡她

開場固定1血
入到揮手得返2次補血
然後沒有然後

sega都retweet埋
支畜可能又睇唔到

阿露

去洗版囉

原來ptr都有色情ringfit

聽唔清楚佢講咩

我都唔知佢講緊咩，我岩岩入去，佢就大嗌

桐生會已經到左

姐係有工商？係咪咁既意思

真力千

其實有食清到
已經冇落cheese
不過如果Kanata應該會幫佢準備沙律
用阿龍買嘅蔬菜

push

病嬌火

yes

清啲=啤酒

鬼妹涼茶

仲有半個鐘

射咗

阿火

好正

想問下miko同ダブチ 有咩典故

成十幾分鐘既阿空熟肉

好想死係阿火手上

residence 3咁

黃上好似打得幾好

耳

原來工商

都話唔係

露會唔會7點收台休息...

Virtual Youtubers討論區 (553)

雞？

要sc仲點出咸濕asmr

阿露本氣樣

阿露又黎料
病嬌露

Rushia打到唔出聲

隻耳仔啊

依家病嬌樣+細細聲講嘢壓力仲勁過頭先唔出聲

唔搞姫好噁心

你up mud 9

做assignment 冇睇成日v

佢食完朱古力之後就係咁
傻傻地

公主巴喜歡公主唔係搞姫

===< : )( : >===

好似我咁一邊做一邊睇呀嘛

呀露儲緊氣
大家準備好未

呀潤已經行緊小天使條舊路
救救FANDEAD

點解我要係fandead

唔得會分心
迫自己

ollie咩事

你D太多

我遺囑都寫好㗎啦
呀露過關嗰下我就可以死得眼閉

好好聽

你叫個孫燒比你就差唔多

無

我選擇咗逼自己睇

公主搞姬緊係最好

最主要睇都係7個姐
依家Shion仲要唔開台，心心都好少正常開

個個會限睇戲你就。。

Hunter完先定呀露打完先

讓我們一起來看看男子極限比賽吧！

lamy係nene chatroom

係唔係對主子有問題

大家要支持

對呀露遊戲力從來冇期待

未病好（好似係）

Rushia好過天使一點係佢識得收

nene

褲已除，準備睇nene

nene要人